# odoo11
- Pour updater la version Odoo :
- Modier ENV ODOO_RELEASE 20180602 vers ENV ODOO_RELEASE 2018xxxx
- Ouvrir le fichier https://nightly.odoo.com/11.0/nightly/deb/odoo_11.0.2018xxxx_amd64.changes
- Copier le code "Checksums-Sha1" correspondant au fichier odoo_11.0.2018xxxx_all.deb de cette ligne et le coller
